有無人記得最初佔中集會 深夜泛民話有人執到彈殼 懷疑警方開槍 叫人解散返屋企？

岩岩入晚已經有人話解放軍過緊黎要走佬啦

金鐘現場傳左好多次已經出像膠子彈

又黎呢d 傳傳下當真既野

傳醫院急症室已經standby

呢個係真 出左公告話預期有重大傷亡

勁多whatsapp 錄音

個陣無睇新聞定根本未出世？

又係傳。。。。

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

班左膠死十次都唔夠

今次老閪都唔再信fake news
眼見為真 耳聽為實

所以我一定唔撚信呢啲，講到又話自己聽朋友講/有親戚做紀律部隊傳出...etc

總之呢啲野一定要有可信嘅消息來源

係
當日叫人返屋企，宣佈活動解散
見無事後返黎霸大台

舉晒 banner 話開槍，之後既傳聞好難令人唔信喎。

即係邊個講? 有名有姓?